{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026934?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아마빌레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数の追加が必要な場合は、あらかじめ連絡を取り、お知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に来る場合は、ペットが許可されるペンションを選択する必要があります。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火焼きや個人的に用意された炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 相手の顧客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVとWiFiを使ってインターネットを楽しむことができます。 売店やコンビニは周辺にあり、ペンション内に駐車スペースがあります。 クァク·ジグァムル海水浴場は車で20分の距離にあり、ヒョプジェ海水浴場は車で25分の距離にあります。 済州オルレ16コースと海釣りが楽しめる防波堤がペンションの近くにあります。 釣り竿は個別に持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、あらかじめ連絡を取り、お知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は、ペットが許可されるペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火焼きや個人的に用意された炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒、放歌高吟はどうすればいいですか？",
            "answer": "相手の顧客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiを使ってインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニは周辺にあり、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "クァク·ジグァムル海水浴場は車で20分の距離にあり、ヒョプジェ海水浴場は車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "済州オルレ16コースと海釣りが楽しめる防波堤がペンションの近くにあります。釣り竿は個別に持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 695
    }
}